值得注意的是，它不能转换为手持设备，也没有手棒或其他工具。 最佳无绳吸尘器:在不把自己缠在一起的情况下吸进垃圾|夏洛特·马库斯| 2021年1月19日|大众科学 
 “如果我有一根魔杖，我希望GitHub的员工能够有一个工会，代表边缘社区的人，”他说。 因警告同事有关纳粹而被解雇的GitHub员工正在寻求法律顾问 
 我们知道，没有魔杖可以逆转2020年所发生的一切，但有了信念和爱，我们知道没有什么是我们在2021年不能完成的。 看看你最喜欢的明星是如何迎来新年的! 布鲁克林白，2021年1月1日，Essence.com 
 它们不是广告优化的魔棒，仍然需要人工优化。 rsa vs eta, PPC专家如何、何时以及为什么使用它们|Frederick Vallaeys | 2020年12月14日|搜索引擎土地 
 然后，魔棒利用机载智能来确定每个光点的大小、形状和强度，并与周围环境进行比较。 2020年100个最伟大的创新|科普工作者| 2020年12月2日|科普 
 近90年后，一群魔术师仍然每年在他的墓地举行“断魔杖”仪式来纪念他们的偶像。 在胡迪尼消失之前得到一块|Nina Strochlic | 2014年8月22日|DAILY BEAST 
 没有这样的刺激，机器的魔杖根本没有足够的扭矩来移动如此强大的冰淇淋。 麦克医生的冰淇淋是地球上最好的。简和迈克尔·斯特恩，2014年7月27日 
 我相信希拉里比任何人都明白世上没有什么魔棒。 希拉里·克林顿的支持者对她2016年竞选的可能性存在分歧大卫·弗雷德| 2014年6月11日|每日野兽 
 有很多人想挥一挥魔棒，让这一切都消失。” 希拉里·克林顿的支持者对她2016年竞选的可能性存在分歧大卫·弗雷德| 2014年6月11日|每日野兽 
 一个法国巫师发现他新发现的性-à-vis一根魔杖，恰巧附加到他。 “亨利·波特和魔法师的骨头”和更多的儿童书籍，法国讨厌比尔·舒尔茨| | 2014年3月1日|每日野兽 
 他让我想起了一个过去的魔法师，我觉得只要一碰他的魔杖，他就能改变我们所有人。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 善良的圣人出现在他面前，用魔杖击打鳄鱼，它立刻变成了一块石头。 阿丽拉，我们的菲律宾小表妹玛丽·黑泽尔顿·韦德 
 就像魔术师的魔杖碰到了他一样，玫瑰花环把他变成了东方美人的化身。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 哈姆扎把他的甘蔗棒放在燃烧的地上后，取下了篮子。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 它们中有许多高达一百英尺，几乎没有一根树枝破坏了六英尺高的魔杖般对称的树柱。 一个弗吉尼亚童子军休·彭德克斯特